[木結他jj]想問巴絲點睇呢隻野

是咁的，小弟間唔中係學校都有d acoustic既表演，咁係hall呀室外地方搞個時就要擰到個volume好大先聽到聲（因為我地冇乜錢搞 請唔到panel個d )。
volume大個陣又會有fit fit聲好刺耳喎，前排碌碌下youtube 睇到今年NAMM show有介紹到呢隻irig acoustic stage喎
其中一個功能就係cancel feedback，好似幾好咁。想問大家點睇，買唔買好？